為今屆dse 27分以下贈4隻字

東大醫療
依加你地可能唔明
但請你地相信我
7-8年後再多謝我都未遲
認同請正評

真係駁唔到

東大醫療更稱心

仲有年年3皮

嶺大分數 理大前途 能大質素

1.比人叫做醫生 > 男/女人自動飛埋黎
2.出黎30k/month > 生活冇憂 人地供樓你買樓
3.最緊要係無私咁救緊其他人既生命
呢三個條件我係男就已經射左/女既已經濕曬
識唔識玩就睇你啦

你早洩

隔離樹仁用3萬吸學生
但東大fg每個月3萬
典睇?

咁爽點忍到

東大23分好似夠入有突

仲有i大土木

HD>東大

I大 civil
出嚟20K

學費貴
順便想問下有冇人知Poly個醫療化驗收唔收2年內嘅combine cert 我估自己差3分先到佢個average score

一個做到狗咁 日日帶老母番工 先得20k既工
同一個日日係office嘆冷氣 得閒撚下d護士 仲要多10k
簡邊份自己諗

27以上都可以揀

我今年都quit 左hku 報左東大
各位唔好同我爭

嶺大分數 港大前途
做人做狗自己諗

政府已經幫你每年俾三萬
減完真係好撚抵讀

agger,仲要東大放哂所有資源係醫療科，poly都唔係

而家仲有得報?

東華狗全面進場

東大三寶

同問
準備quit三大

再同問
準備quit新三大

認真
+1 三大得個名

收收皮先
你係想讀POLY而非MLS
CHEM TECH啦唔好諗

東京大學?
二十幾分入到咩

利申真心膠

東華啊

99:1

100:1

sssdp減完再減30000？

脫大香港排名第一

林鄭ho ball

2萬就讀到東大

應該係
由全港最貴變左最抵讀既自資

好撚想入

all in 醫療科

岩岩係外國回流
讀完哈佛醫學院想黎東大進修下
係到同咁多位新同學打個招呼

完爆大部分ugc

唔係掛 sssdp左啦wor

source? 有話sssdp可以再減咩

唔好on9 la 有sssdp就冇30000蚊資助

之前聽電台話可以拎哂wo

算啦
咪又係一個月賺番

東大full pay都入啦
你返一個月工等於人地三個月工

fhss 收生分數會唔會跌

In 東大 we trust

ff緊poly mls rd跌到25分

幾時爆

到個行業爆既時候咪跌到咁低

咁辛苦考到28-30分，比東大仔女一招KO
真係...

好撚柒心涼

藥劑

由神科變左做普通科

香港醫療行業就好似樓價一樣
只升不跌

暫時未爆得住嘅，過多幾年東大狗全面進場咪爆

到你退休都未爆

東大

今年又會煲爆東大
利申：理大醫療

哈彿名氣 I大分數

灰咗
利申 理大三寶

第一時間諗到東京大學+1
東華係撚大學咩

東京大學

你見識少姐

唉 世界變啦 求下東大唔好再出啲學生污染醫療界

東大幾時升格做大學

放射本身都爆喇 想睇下再點東大連爆

係唔係得放射一科係有前途?

收幾分?

利申:乞食科grad左 想讀

萬般皆下品，唯有讀醫高

東大出黎咪就係做d理大生都唔揀既醫院 係就係辛苦少少升職難少少 不過咪又係穩袋兩三萬 係香港做醫療都係為錢有邊個真係講心？特別係rd mls opt,悶到做人都冇曬目標 如果想係工作上有權力/想有幫到人既快樂就唔好揀啦

civil出嚟20K

預自己攞25 26分都要入華大好似好撚sad
我讀垃圾學校如果連我都要入華大比人恥笑到仆街
Poly mls收28？

小妹諗起都濕曬

駁唔到...

上連登 勿認真

25 26分讀八大有邊科係有3皮起薪？起薪喎，警犬呀？
到時唔好葡萄人地讀完東大入醫管局，一年去幾次旅行仲有錢買樓就得

poly mls best 5 29-30分啦
OT都係best 5 30分
自己諗下點揀啦
出路就一樣嘅
咪話我唔提你地
好多人口裏說不，唱衰東大
暗地裏靜靜雞報，博少個對手

呢個post已經有13個

有牌=承認你既能力
入港大廢/正常科 出黎頂20k
但東大求其一科 保你25k up
不經一番寒徹骨 焉得梅花撲鼻香
考得唔夠好 又要三大 又要醫療 又要出黎高人工
邊到有?
但依加你忍受讀東大時期笑聲同白眼
到你考到牌 邊個仲敢笑

一定狗衝東大

是但一科出黎有專業資格
入到醫院
專業人士起薪 冇得輸
點會有人唔報啊
香港地依家邊有人仲報乞食science bba

agger, 諗住 second degree 東大

好多dse雞唱衰東大然後自己偷偷地報

醫生咁易做咩 工程都係嘆冷氣嫁炸

同意 香港有牌 有專業人士保障
人口老化 醫療一定唔會死
到時通脤 一出黎都起碼30K

依家non jupas 仲有冇得報?

PT OT 成堆任揀
本身poly 每兩年先開1X個位PG位

黎緊仲有咁多醫院起緊，今次仲唔fatfat

同波大合作果間

Mls黎緊幾年都爆啦
Poly city space 東華 overseas，點食得晒呀大佬

City 都有咩？

唔知poly 已經staff 咗嘅ching 會點睇東大fg

2013 27.8
2014 28.6
2015 29.6
2016 28.4
你差3分，即係25，大有人在
除左去跪program leader幫佢含撚，睇唔到收你既原因
你都係想講A1 Poly MLS博佢收姐？
校名靚可以試下6901，第時Major揀返Biochem/ Molecular Bio
當然想鍾情Poly既就Chem tech啦, 都差唔多

City開左BMS.，今年有第一屇學生畢業，
斷估都應該有牌既

HKU 同CU都新開左 斷估都應該申請緊牌

Curriculum冇實習wo
點會有牌

有實習㗎

有冇shitty bms 巴絲講幾句

MLS RD 準備爆
今年RD 岩岩好吸哂 MLS 畢業生今年吸唔哂
當然講緊HA
東大OT 之前話唔比牌最後都比
下一個就係PT

ha爆咗仲冇大把私營接貨啦，人工冇咁高但係一定唔低

嗰啲通常係唔駛牌，做technician
涯得住幾年嘅話，老細咪refer你去hku space 讀返個牌之後加人工

City果班好似係去private lab實習，卓健果d

前幾年吹mlt吹得太大，d供應多到傻，
拎牌門檻又無其他profession 咁高，玩多1，2年應該無

預自己25，6分，出到黎可能得18，9分到時到東大嫌棄你走去讀poly水泡科啦，咁鍾意奶校名

大家點睇bms同fs 應該唔夠分入mls rt